黃大仙紀律部隊宿舍唔係全部都係警犬家屬

老豆做消防都俾你地照真係燥撚咗
可唔可以停
入面仲要有細路
要照淨係照班警啦
我地已經出都出唔到
唔好一碌鳩打一船人
老豆幫完你地你咁樣照鳩我地屋企想點
前綫班手足你同班白衫傷及無辜有乜分別呀

推

黃大仙消防局隔離都有宿舍
狗屋隔離個間宿舍9成係狗

怪就怪自己鄰居係黑警啦

怪就怪掉炮仗同玻璃樽嗰家人啦

乜撚啊
你係咪盲?
都話唔只狗座

哦？
黑警琴日TG 中左個二歲小妹妹

我夠知
咁高空擲物嗰家人呢
姐係暫時唔理佢走去搞其他狗舍先?

你係咪有撚病呀
你咁講你俾人殺咗係咪要怪你做乜要見到殺人犯呀
你個腦裝乜架
消防咁幫完你你咁回報佢地
好波呀勇敢嘅手足

push

咁係咪要恩將仇報
報落其他無辜嘅人

其實呢班已經真係暴徒
無睇清睇楚就搞鳩人
我唔明仲撐黎做乜

驚咪唔好同狗住埋一齊囉

on9

推，唔好同黑社會一樣

你講緊警犬呀
3毛？

扑爆行街父子頭

唔好打橫嚟講喎

PUSH
針對番D狗

廢老邏輯
你咁樣同黑社會有咩分別

警犬還警犬
暴徒還暴徒
有咩衝突

我自己都612 616 71 基本上大遊行都有去
自己前兩日黃大仙都有撚狗
咁而家係咪我抵撚死
你叫淺黃和理非同埋公務員點支持

警犬=暴徒
無衝突無違和

推！ 希望前線兄弟冷靜下！ 唔好純粹發洩。

唔！好！放！火！

你話要照就要班警

咁你可唔可以講吓邊幾層全部係狗

你貼電費單再加消防員證再加user name 咪有人信你囉
否則負皮block上一頁

消防咁幫我地，唔好流失盟友呀

有40防暴入左去

請問有冇剩係得警察嘅宿舍？
得個知字

不要淪為黑警之流 希望誤傷無辜

死撚開喇 柒頭 關其他人撚事呀...

你地去屌d差佬鄰居 係佢地累你地

點會住埋一齊

已知嘅17 18 19 係消防

唔撚信咪過主block飽佢
唔撚信自己上網fact check

講到好似示威者有得發射TG咁

林鄭你收皮咪搞分化啦

你叫班警收手先啦

又玩共產黨招分化

低層呢

講到入面冇人照laser咁

其實本身無打算搞宿舍，不過係黑警喺宿舍入面，向示威者放催淚彈，之後宿舍就變成目標。

樓主供鳩哂個層樓啲狗屋位置咪得
手足們自然識做

Push

自己由內到外攪掂D狗
唔洗人教呀?

laser好傷？攻擊武器？

明白 但班警犬舉緊橙旗開槍，未必聽得入耳

唔知
淨係聽老豆講過依幾層係消防

只針對政府同警狗 宿舍入面都算平民
搞到佢地對運動真係無咩幫助
加上你知唔知入面邊家人係警狗家人先
你咁做同無差別攻擊有咩唔同

呢樣真

巴打 講下大概咩位係自己人
啲手足睇到應該會停

大家都講理 唔似黑警

代照嘅人 同巴打老豆講聲對唔住

講道理應該唔洗fact check掛

拉窗簾都擋到嘅野

有狗屋位置會好好多

推呢個

前線基本上 上哂腦
勸過佢地 佢地舉起枝棍
想毆我 當下真係好傷心

無差別攻擊有殺錯無放過

BE HUMBLE

呢啲宿舍一座座計...狗一座，消防一座，海關一座咁

dllm
天水圍條靚妹
比人除褲
可唔可以
要怪就怪你著黑衫呀

依家做緊既野咪分化緊示威者同消防

戇鳩咁擺工埋又係搞到全香港 咁搞黎做乜呀屌你老母 不如乜都唔好做 乜都話影響到人 個個返屋企涼冷氣算 一係你就係住係到既家屬人士一係你真係戇鳩

直接講邊座係黑警

同暴徒割席

掛條大banner話自己唔係狗啦

光復香港！
時代革命！

你老母咁撚勇
落元朗搞番班白衫呀麻

冇話唔屌鄰居亂丟野落嚟
你咪搞親啲手足先得

喺窗口貼反送中POSTER,應該就無人會照你

倒不如…

咩都可以做 求下唔好玩火

17 18 19

貼張「光復香港，時代革命」點會搞你

咁你唔撚屌你d鄰居掉野落街？

你鄰居掉野點計先

幫我地講聲唔好意思

明知唔係得狗就唔好搞人啦...搞返啲得狗嘅宿舍啦

如果你地屋企人真係冇人做警察，希望你老豆能夠忍讓，記住都係政府逼市民做出嚟，就好似今日咁，工種關係我唔能夠罷工，咁我就早啲出門口搭的士，但我一啲怨言都冇

夢見箕璉坊32號

你地自己清理門戶啦

無人去順利嗰個 呢嗰先係核心

圖呢？
冇圖冇真相

前線冷靜！！！

殺錯同白衫有乜分別
喪撚咗?

痴係窗黑警死全家囉ON99
你老母500呎 兩千蚊租係咁架啦

咪燒撚埋消防

但講真消防都冇話支持示威者
同埋又冇人放火燒入面樓層

岩呀 學班狗話齋 驚咪搬走囉

冇圖

sorry
但所有人都好嬲班「黑社會」
呢個時候你地只可以怪鄰居無品得罪人多

快啲貼自己係咩部隊係窗保平安 你比啲豬隊友(差佬)累死了

第一我老母唔勇
第二我好撚樂意清算完班警犬後再組隊去搞鳩佢地

喺窗口寫紙仔同狗割囉
寫得仆街啲等你鄰居抄都唔敢抄

你唔信就算
過主啦
係以層計唔係以座計

禍不及無辜

幫推

簽咗
唔該巴打

你咁logic同元朗班黑社會有乜分別?

咪係 驚咪唔好住囉 d差佬都係叫你驚咪唔好出街

玩停電

依家完全過晒火, 可唔可以理智d

不如ching你講下狗屋邊個位
等各位手足唔好傷及無辜啦

咁叫佢地係窗貼黑警死全家囉

你屋苑大閘俾人撞,又有火
如果你都覺得"哦又未燒到入黎,所以我完全冇感覺"
咁我冇野好講

咁應該要怪你d鄰居累全層喎

我住宿舍多過你啦屌你老母

玩完啦
仲話割唔割

不如講低邊幾座係比狗住 避免同類事件發生

其實可唔可以諗下大局
你搞到無辜嘅人，一般市民會點樣諗？依家唔係純粹好似罷工咁和平地搞到佢哋，而係令到佢哋恐懼、安全受威脅。

你唔信咪fact check 黃大仙係咪全部狗囉
屌你老母
我住依到邊會唔知呀

算啦
根本控制唔到

推，唔好好似黑狗咁搞埋其他唔關事嘅人啦

屌 家下啲狗衝左出黎咬人 上埋天橋 重套十字路口位

唔該巴打

我地鬼知邊到住人邊到住狗

搞警察宿舍算啦

咪撚打飛機講撚到自己幾撚大
中二病發作就打個飛機早D訓
呢家D狗咁做野法
鳩落charge 就係要引鳩你犯錯
唔係今日就唔洗揾D老同揸車撞鳩人
仲有呢道係公海，你唔撚知邊D係人邊D係鬼~等陣D靚仔比人濕撚完，條氣唔順
真係走去燒咁點撚樣？
佢燒到自己又點撚樣？

前線冷靜下先

冇一個係無辜

Agger

黑衫都掛埋

9成。

都有道理
咁事後先清算

睇到大家都殺紅了眼，如果前面啲所謂勇武有gear，渣都無得淨

咪撚傻
呢家林奠條臭西已經係死角

咁你咪貼撚住黑警死全家囉

你唔撚貼
唔通要登門拜訪？

推d警察出黎頂囉

即係大家即使同一陣綫但因為我住嗰到都要俾你地照俾你地杯 係咪?

要贏民心，民心先係至勝關鍵。

17 18 19樓

你屋企有無貼

收皮啦3毛

會唔會有圖
可以support下你係住客?

黑衫

仲有一成係無辜 所以唔可以圍唔可以掉嘢
咁樣其實不如唔好去黃大仙 因為傷到好多無辜居民 特別啲催淚氣體呀

今日林奠就係想咁
大家情緒主導曬

咁人地鬼知邊間係狗 邊間唔係狗

只係諗住做標記唔好殺錯無辜
不過我依家同意唔好搞住佢地先

佢咁勇但係咁得閒上網
心照啦

冇記錯17樓好似有份掟野

你知唔知道自己講緊乜
同白衫有殺錯無放過 唔係白衫就打
有乜撚嘢分別呀

黐埋一齊就係一伙，冇得分得哪麼少

你老豆捉撚到邊個高空擲物咪放過你羅

樓主我明你好嬲，但唔好理個d咩「怪就怪你屋企係警犬」個d comment，個d都係鬼五毛分化撚黎

但大家都真係唔好再搞個宿舍，有其他紀律部隊住架

除非你地肯定成幢都係狗 唔係真係無必要搞到其他紀律部隊
利申：非譴責 大家都明白針對緊咩 只係講實情

針對番狗既宿舍同埋狗屋 唔好燒埋其他我地同班狗唔同唔會想殺錯良民

所以咪唔好去 冇人去黃大仙就唔會出事啦

人地老竇係消防呀
講乜鳩spin去邊

on9架？同d女俾人強姦，再怪9佢著得少有乜分別？
識唔識對準問題？搞民居同欺凌弱勢有乜分別？同元朗班無差別仆街有乜分別？就算今次推返港共，差佬同放火抗爭者一樣會俾人清算，除非你真係準備捨身攬炒！

再咁落去民意反彈遲早嘅事

警 務 處 宿 舍

名 稱 位 置 補 充
西 區 警 署 警 察 宿 舍 西 區 建 於 一 九 五 五 年 ， 位 於 西 區 警 署 ，即 七 號 差 館 側 。
奧 卑 利 街 已 婚 警 察 宿 舍 中 區
灣 仔 警 署 警 察 宿 舍 柴 灣 建 於 一 九 五 六 年 ， 位 於 灣 仔 警 署 側 。
丹 拿 道 警 察 宿 舍 北 角 建 於 一 九 六 三 年 。
柴 灣 警 察 宿 舍 柴 灣 位 於 翠 灣 街 ， 共 有 兩 座 。
警 察 訓 練 學 校 警 察 宿 舍 黃 竹 坑
青 衣 已 婚 警 察 宿 舍 青 衣
大 欖 水 警 基 地 宿 舍 大 欖
元 朗 已 婚 警 察 宿 舍 元 朗 位 於 教 育 路 。
芬 園 政 府 警 察 已 婚 宿 舍 粉 嶺 位 於 聯 和 墟 側 ， 共 有 兩 座 。
上 水 已 婚 警 察 宿 舍 上 水 位 於 保 榮 路 。

對於影響到你地 其實大家都好抱歉
但你地更應該仇視黑警連累你地 波及無可避免唔好意思

屌你極端化就以為自己啱？
一係放火一係唔去？我有冇睇錯呀

知唔知點解圍？
屌你老母一開始就係黃大仙宿舍有人扔玻璃樽落街
屌你老母

證據呢，你無證據話你爸係李剛都ok

唔好傷害無辜~

推！

火最大殺傷力唔係個火本身，係煙呀

要放火唔好放紀律部隊宿舍，極大機會傷埋其他消防
要放只係放狗屋嗰邊好啦

真係唔好搞宿舍住，小心呢個係政府set既局，等佢地有正當性去開實彈

唔係警察嘅，如果喺窗外掛返張大字，寫此單位不是警察會不會好小小

好多人哩兩個月睇連登睇到上曬腦

唔好變白衫

唔鐘意都要講，我同大家一樣都好憎警察，但有d人已經仇警仇上腦，得個勇字，行動應該要有返理性，針對返政府同警察

仲可以令班狗更無地自容

光復香港 時代革命

關我鳩事

唔好變白衫人呀！！
唔好變成你自己最憎嘅人！！

唔係想割 但我地唔係狗唔好比仇恨沖昏頭腦
大家諗清楚自己做緊咩
今日唔係end game

萬分同意

我覺得唔攪ok 不過要知道翻係咩人掟野

邊撚個扔玻璃樽同水彈？

抵撚死 一日冇人出來認 一日唔會完

邊單野開始係英雄
真係數唔出 最多話安守本份

紀律部隊宿舍唔好搞
寧可放過一個黑警，都不要誤傷其他紀律部隊

推 大家咁樣真係中撚晒林鄭計 已經見到佢係屋企陰陰嘴笑

小心呀，而家好多連登仔話民意冇用

個少少火可以點傷到樓上居民？
唔講我以為有人燒入面呀
同埋你點控制所有人行為？

你呢個邏輯同白衫班人嘅思維冇分別
所以成個宿舍搞哂 有殺錯無放過最好
好有說服力呀 繼續蒙蔽自己啦

真心，裏面有好多其他紀律部隊嘅人，如果真係令到有無辜嘅人受傷，我地同班元朗個班鄉黑有咩分別，唔好再係民居玩火啦

屌你唔好喺度唯恐天下不亂好冇

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

坦白講搞呢幢真係唔認同，始終有其他嘅紀律部隊

仆街唔認
所以唔關事嘅人抵死

下 白衣人有後果？
冇 點解唔做？

係

講到針對警察得燒樓呢個方法
本末倒置 多謝你 好有說服力

thanks 巴打

瞄準返政府同警察好唔好
宿舍有其他紀律部隊
要搞去搞差館

禍及妻兒 依個係香港教我地
白衣人？ 邊撚個夠惡 邊撚個就冇事

冷靜啊

我地唔好變白衣人

我地要贏既係中共同林鄭

林鄭咁多日唔出聲就係想睇你地既怒氣遷怒於狗

佢一定係屋企好滿意咁笑緊

所以你係白衫人 冇分別
欣賞呀

哩一個月自從元朗單野，五訴已經失焦，連登又散播大量仇警資訊，甚至搬弄是非，一啲無咩資訊過濾嘅人，好容易比連登仇警言論影響

隨便話我5毛
今日出黎講話每日都有記者會就即刻送彈藥比人
聽日記者會只要搵d婦孺出黎喊哂口都夠玩哂

係 香港教我

你再唔順氣咪唱今天我羅

係黑警導致宿舍變成目標 點解反過嚟屌示威者？

推爆佢！
我朋友阿爸都係消防
佢都好唔開心 依加返唔到屋企 情緒不穩
大家對準焦點啦！唔好再搞呢到

黃大仙宿舍唔係今日先黎搞啦 你依家講有咩用？ 叫你老豆掛件制服係窗口咪唔照果戶囉

on9?

你仲仆街過白衫
我都係前線都好仇警
你仲失控過白衫同狗
快啲收皮 單機啦

想問你一句 易家你呢句說話 有無考慮過我地既訴求
定純粹怒氣沖天唔撚服氣

各位請不要被仇恨蒙蔽雙目 對抗要對準政權

係警犬散播仇恨

咁你咪篤哂班狗出黎囉

射核彈傷啲定依家傷啲呀
又話核彈都唔割
收皮啦
要怪就怪林鄭同中共啦
一係你哋捉掉炮仗家人出嚟

安排調遷啦, 冇計

所以你就要咁蠢中佢計？

推啊

你都戇鳩

請收起哩啲對事情無幫助情緒化嘅極端言論

有辦法，叫你屋企人大大張紙寫住「[b][size=6]消防[/size=5][/6]」兩隻字，貼喺窗門。

睇你個樣咪又係唱今天個堆垃圾
你收皮啦 比你唱夠一億次 效果=0
拎埋你個民意 自殺啦

係喎 唔撚見佢地大大力屌黑警屌掉野班撚樣
實係我地無啦啦搞9宿舍啦

係黑衫連日示威令到黑衫變成目標
點解反過黎屌白衫？

你自己好好諗下

克警放tg 平民食哂 怪就怪班示威者
阿sir 你係咪咁諗呢

禍不及鄰居！請不要放火，在這階段不應用這些手段。

理性少少， 我地唔係班狗
唔好連小朋友同無辜既住客都影響到

中又點 大家預左焦土
睇下最後死幾多人

你去同前線講囉 睇佢地會唔會聽

請保有人性，唔好變犬

你響窗口玻璃大大隻字寫
我是消防
不是警犬
應該冇人會再照你

如果你掉核彈可以贏返五個訴求返黎just do it
但係如果你既行動每一步都係林鄭想見到既畫面既話

我地會輸定贏？

邊撚個扔玻璃樽

成班消防幫你地咁多 你一野燒鳩埋人地屋企人

係你地走落元朗比人打，點解反過黎屌白衣人？

又林鄭想見到呀
你係林鄭？

死撚開啦你，兩句想割蓆? 食屎啦你

可能誤會左?
我fb睇新聞好似係講警察宿舍
我相信如果有其他人住前線唔會咁做

警察有自己嘅警察宿舍，同其他紀律部隊宿舍係分開架

係囉 咁都開post唔知有乜謂 相又無證又無

就係一樣咁荒謬

食彈係咪要周圍講攞光環
咪撚戇鳩啦 上前線一定好似你咁失控？

鬼知？不如無辜既人窗外掛住美國旗英國旗囉

你見佢罷工咁多人就知佢睇得幾開心啦
一有佢唔想見到既野就會開記招

推 尊重消防

你食屎我就知 係到扮前線
你前線唱今天我呀？

好簡單啫
俾一日期限你，唔關事既自己貼我係無辜，支持獨立調查係窗
冇貼既咪係黑警囉

咁多日

6成！

師兄一係喺窗口貼D POSTER/記認保明志啦好無？
誤中師兄屋企真心唔好意思

你都戇鳩
警察日日開記招添

點樣唯恐天下不亂

不如你label 下自己屋企

推！！

你up乜鳩？示威者一開始冇搞過元朗喎 比喻太有問題

如果唔係有居民喺上面掉嘢掉爆仗會導致咁？一係不如叫佢地派人出嚟道歉啦 係佢地導致咁喎 唔好本末倒置

道歉咗我相信可以保障到佢地安全

事實係咁
有幾極端 香港現在上演緊

定你想扮裝睡的人 唔接受現實？

可以同你講大部份人都係唔認同港獨同焦土，哩啲只不過係你地自私嘅想法

邊撚個扔玻璃樽同水彈落來？

你鍾意啦
最好個個前線似你咁仆街
我目標好明確係狗
而唔係其他撐市民嘅公務員

你知唔撚知自己up乜9
住元朗既係返屋企比人打，我地有冇打白衣人在先？
而家係宿舍唔知邊班黑警傻系屋企人掉野落黎，而家你唔係屌佢地先，反而屌示威者
你可以屌示威者，但唔撚該你逐家逐戶屌撚晒班黑警同佢屋企人先

禍必及妻兒

叫佢痴個反送中係窗口啦 吊

唔好比仇恨蒙蔽雙眼
民意都係武器之一，要搞就對準警犬

你又知大部份人點諗？
我只知依家上緊街圍警局圍宿舍既人 佢地就支持焦土

咁你要講點樣可以對準目標, 班兄弟先識做

我都係狗呀 但狗教埋我必及妻兒

誅埋九族好冇

我係幫樓主
樓主唔好誤會我

好

咁係咪我哋都要變成同佢哋一樣咁仆街先？

邊撚個呀

依加狗點會道歉？
明知啲狗失控
目標明明就唔係嗰班人
就係要理直氣壯燒埋人

做乜要啲唔關事嘅人食死貓
同示威冇搞到白衫 白衫搞你有乜分別
都好理直氣壯架佢地

人地係自己屋企掟嘢 你會知邊戶掟出黎？

痴張黑警死全家就冇人搞你㗎啦快手啦

之前放炮仗 高空擲物 咁快又忘記喇？

居民道歉都唔做？做咗一定對你地有好處

咁而家消防就係扮演緊番屋企個啲人嘅角色

成個po一張相都無證明 你叫人點信你

誅九族實有你份 大家一齊死
香港淪陷yeah

不嬲焦土派

消防可以代表呀 一樣係居民吖嘛
係居民就可以啦

我都想屌鳩佢

屌完有咩建議？
你講晒警犬每戶出黎囉

係囉

不割蓆
不分化

講人話啦

希望樓主畀多啲資料，例如影張消防證加地址證明，咁樣會好過你就咁講

所以依家示威者逼緊佢出來

乜證明都冇

仲記唔記得有位議員帶頭比人扑濕左？

你咪撚痴線啦

普通居民同你地道歉
咁你地係咪唔追究白衫？
咪玩啦ching
我嗰晚返唔到屋企 我就唔受架喇
老閪都係要白衫收皮先罷休
要其他人代佢受？咁抵得諗呀？

樓主: 汪汪汪

咁你講下大約有幾成人支持港獨

推，針對返黑警

咁不如樓主比啲意見 咩座係狗屋？又或者你地捉番個高空擲物嘅撚樣出黎。 大家住埋同一棟野就有責任 有事要一齊承擔啦。

掛件制服係窗口 咪無人會照你囉

我都屌撚埋你老母

怪就怪你係林鄭鄰居啦

你地棟野開個會 追究返邊個扔野落街啦個日 甘先係冤有頭 債有主

焦土派同港獨派係兩件事
我焦土派

竟然香港係咁黑暗 咁就將黑暗覆蓋成個香港

其實唔駛証明 , 裡面唔只有消房，仲有海關家屬，自己google 下啦

你食屎啦

Blocked

其實消防老散都有好多藍

連登仔可唔可以冷靜啲唔好咁偏激
話怪就怪鄰居係黑警
同黑警話驚就唔好出街有咩分別
係咪要全世界都買你地怕唔想再撐你地
然後得返自己孤軍作戰先安樂
要對付黑警辦法係咪得返呢一樣呢

想講 就算本身係埋怨黑警住隔離多啲嘅
聽到你話 鬼叫你住黑警隔離
我都嬲撚埋你啦

p

焦土派
一齊攬住香港死

對唔住呀，搞到你地一家，真係唔想，如果係既建議你大大隻字貼係每隻窗，「消防家，勿搞」，手足真係唔識分邊戶係狗屋

建議大家睇正係警察宿舍先

［呼籲］我明白大家好憤怒，行動同時請表達你對本日３場記者會的不滿

各位聚焦大家共同目標，唔好殺錯良民

現在風頭火勢你有2個選擇，一係督對家一係掛反送中係窗做識別。Silence is the voice of complicity

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

只能怪你唔好彩

係 我生活過得唔好
要拉埋班犬同佢家屬都過的唔好
就係咁簡單

焦土派就係拉曬全港去死

唔好無差別攻擊

真香港人係玩前線核彈都唔撚割蓆

咁真係多得你地唔少

黃大仙個個9成係狗住

自作自受，入面食返摧淚彈

無收人工自發幫人先叫英雄

咁係咪唔使理嗰一成先？

你講佢邊個單位, 下次唔照你 OK ?

又來民意呀
叫個一成問下邊個扔玻璃樽落街啦

咁又點姐 你屌我地做乜 你都明根本就係警察既錯 你應該叫晒成家人由內到外屌佢嘛

青衣警署隔離就係青衣已婚警犬宿舍

班狗射過千粒催淚彈你唔屌？ 分撚夠化未

交人交人

賴撚晒落班狗度咯，唔係d狗會搞到你哋？

Block得

其實剩係搞專屬警犬宿舍算啦

唔好扮嘢 消防嗰兩橦一早拆咗做現崇山 依家嗰個全部都係警宿 唔好扮曬嘢製造分化 點解我知 我之前做過警局飯堂 成日送外賣上去

賣左你啲鄰居咪唔會有人搞到你地

我唔撚係講民意，呢啲一早歸好哂邊。你冷靜完先再講嘢啦。

幫我推唔該 咁嘅故仔都作得出

如果可以既話有冇辦法係可以公開邊啲一定係狗
咁我地就只搞個啲
對唔住阿樓主 搞到你真係唔好意思

你戇撚鳩，班手足俾人打係咪要怪就怪佢地出黎抗爭？有時d野搞清楚啦

冤有頭債有主
有咩未捉晒你地啲黑社會鄰居出黎
趕佢地就未無人搞宿舍囉

佢唔肯貼消防證加住址證明
就知佢9up啦

如果真係咁困擾，貼出黎有咩問題

你中彈唔通怪你唔好彩就得
大佬呀 我都係入嚟講道理啫
我都想五大訴求可以成功
但你係咪要搞鳩我地依啲街都出唔到嘅黃大仙街坊呀

住狗屋係榮耀

叫你老豆著消防衫落街勸阻呀嘛
人地實聽你講㗎，又龜縮又要咪搞到你
無人幫到你㗎喎
驚犬都無差別打市民啦，你認為示威者們有能力分別到你係狗定消防？

同埋消防員通常係住鳳德消防局隔離嗰座 再吹大啲？

建議樓主係窗口大大隻字貼住「我係消防」

冇錯
元朗街坊都比黑警廢老話唔好彩
依家時勢殺錯良民只能話唔好彩
無得分無辜定有辜

咁有咩建議方法呢

首先叫佢post左消防證同住址證明先
無既話洗鬼理佢

係窗口掛消防既野應該冇人搞你

Post左手消防證同住址證明先啦叫佢

痴光復香港時代革命係個窗度可保平安

721瞓著咗?

你同啲仆街藍絲話個女仔去搞事唔好著裙有咩分別？

少數人既犧牲係值得
不如你就犧牲小我完成大我啦消防英雄

我地為民主 為自由 係正義之師喎 梗係唔同啦

佢地一定要出去行咇
唔好無差別

絲打開post講啦 班分化撚係咁拎依個point屌
d人又唔撚fact check就信到十足十

對唔住

唔好扮嘢 消防嗰兩橦一早拆咗做現崇山 依家嗰個全部都係警宿 唔好扮曬嘢製造分化 點解我知 我之前做過警局飯堂 成日送外賣上去

樓主點回應樓上絲打講既野
分化撚食屎啦

對唔住樓主 但我地真係無從判斷 所以希望示威時希望可以遠離窗戶

可唔可以掛張消防牌，騷擾到其他人唔好意思

搞警察同政府好啦，咪撚搞自己人。

寫消防兩隻字貼窗口未得囉

以德報怨，何以報德？

以直報怨，以德報德。

自己諗下

邊撚個叫你鄰居係黑警
你發洩落鄰居到唔得咩？
走去屌前線兄弟 無野啊？
講左咁耐不分割 得個講字？

睇到你咁都出post我都好嬲
比d支持得唔得 唔該

中美和好咗未？

現時行動，對林鄭毫無壓力
卻對一般市民形成壓力

其實大家都唔想傷及無辜既…
不過你有無可能揾到係邊戶掟樽？
所謂寃有頭 債有主呀嘛…

靠你解釋下個運動

消防幾時有幫過示威者？

分享資訊有益健康

d手足係吞唔落啖氣啫…
玻璃樽喎… 掟中真係死人架 係謀殺呀…
揾到個兇手 出左氣就無事架啦…

唔知唔好亂講
黃大仙得兩座，唔同部門打亂哂唔同樓層架

夠膽開架車出黎頂起狗面前先講野啦

無知唔係罪過

當年未拆前的確只係警察宿舍，但依家係紀律部隊宿舍，裡面唔只警察，仲有消防入境海關懲教，只係佔單位較少

下次fact check左先好無

推呀，唔好中左正苦奸計啊，要對準岩既事同人

咁你同啲黑警同市民講 驚就唔好出街

有乜撚野分別

消防係需要尊重，佢地真心幫緊市民。

紀律部隊宿舍唔同警犬宿舍
林鄭等緊我地失控翻盤

幫你推，唔想搞到消防

唔好傷及無辜呀！

勿分化！淨係搞狗屋啦 勿傷及無辜

樓下間茶餐廳係咩背景？

基本上係住依到都會嗌嘅

係呀 唔該巴打

無人話唔屌黑警
咁有人傷及無辜唔洗講嘅
你見到有黑衫打黑衫你都會叫停佢啦
咁你同話人住元朗嗰啲唔返屋企咪唔會俾人打有乜分別
你咪又係得個講字話人non sense
又唔話自己
屌你啦十二點仲照緊我地呀

建議只瞄準全狗宿舍，紀律部隊宿舍有消防／救護，唔好搞

點分?

未去到最後一刻都唔搞住

Btw, 依家荃灣警黑出埋老牛斬人，老實講有手足要開波我都理唔到咁多

三毛小子

以我所知，政府唔同部門宿舍係由自己部門房屋福利部門處理。基於政府咁僵化嘅官僚政策，消防係冇可能住警察宿舍。

極少數先係會發生安排消防走去警察宿舍，例如消防同警察結婚，咁就有可能消防住警察宿舍，或者黑警住消防宿舍。

基於網上發放資料可以係假，你有冇辦法證明你屋企係消防？因為黑警可以扮消防之後黎放流料博同情。

歪理...

唔知唔係罪過

黃大仙得消防同差館，冇入境事務處同海關辦公室，而個問題係消防局嘅隔壁就有一橦紀律部隊宿舍，所以我肯定消防會住消防隔離嗰座，差人會住翻差館嗰兩座，樓主講自己老豆係消防住嗰差館隔離嗰座就肯定9吹

笑話？消防局隔離嗰橦空屋嚟？大大隻紀律部隊宿舍

住咗幾耐黃大仙？定扮街坊？

連登依家真係好恐怖，黃大仙得嗰兩座紀律部隊宿舍都講得出，真係唔係街坊就信撚咗

係要不分化，不割蓆，但有唔妥必須要屌醒對方先係真正手足應該做嘅野！我地唔係暴徒，無差別攻擊唔止黑警住嘅紀律部隊宿舍同白衣人隨街打人又有咩分別？

推返上嚟

我琴日講完比人少番轉頭...

得喇，收皮啦你

第一日嘈成晚個班係黃大仙街坊黎喎，連佢地都嘈你地

屌兩邊都上哂腦，琴日屯門已經有好多居民屌緊後生仔，再係咁變左全民屌後生仔架啦，
啲人唔會因為你地衝就當你地係英雄架

黃大仙街坊比唔比你係到住得咁爽？落街求班街坊囉，屌你老母

同事係消防總隊目
佢一向係極深黃，
不斷叫我地同事一齊去遊行，集會
但呢兩日沒再出聲了

你地成功啦，
做到野啦
恭喜恭喜！
繼續攻擊

唔照咪得，煙個啲又唔係我哋扔，極端化問題做咩

照都唔可以？咇又唔可以？
咁不如你叫上面啲人唔好再掉嘢 殺下面啲街坊示威者記者先啦

同埋叫你地派人道歉都話唔可以 咁點息事寧人呢？反過嚟怪黃大仙其他居民？你地冇撚嘢呀？

仲有上面啲乜話得罪街坊同消防唔洗再9up，因為9up唔洗本 冇證冇據

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

青衣

消防住鳳凰村果邊

講咁耐 樓主都冇證明自己住係入邊 點解要信你先

廿、三十年前新樓果陣，
正門已經大大隻字寫 ”員佐級紀律部隊人員宿舍”
好肯定裡面100%係休班警員同佢地家屬

唔理樓主老豆係咪消防先, 樓主d 死人語氣真係激到人好嬲

收皮啦, 我屋企人住喺聞到TG 嘅位都冇怨過啲後生
係怪都怪啲狗玩TG 啦 個個都好似你咁撚冇腦㗎咩你以為

咁唯有委屈一下佢地啦

上面啲人好多已經住左廿幾年
當時隔離(即現崇山)仲有舊警察宿舍，之後搬晒去順利新警察宿舍
最後只保留現在呢個警察宿舍

下次小心啦

樓主吹水，你老豆差佬往係果度至嘛？
跟本就係警察宿舍區
消防有佢地自己宿舍，全部住係上面鳯凰村消防宿宿，及斧山道消防宿(即斧山道運動場隔離)

睇語氣，九成佢老豆係差佬

正呀喂，現在吹北風，
如果沙田拗道放彈，彈煙由龍祥道吹向宿舍同警署方向

樓主係分化撚
又證明唔到自己住狗屋隔離既宿舍
出埋d 咁既post

樓主唔應我post
我中同d老豆係消防員
住係消防處隔離

比證明

9成9 佢老豆老母係差佬啦⋯⋯
語氣又差，有其父必有其子

想人唔好晚晚攪佢地，扮消防

影響你都係要影響個政權
單係呢件事黎睇你最多只係影響消防員家屬
要注意係為乜而影響
唔係為影響人而影響人

你prove到入面全部都係警察咁咪得囉大家講咁多為乜
入面大閘頭五個車位都係俾消防家屬
唔信你自己就去fact check
仲有自問自己語氣好好
人不犯我 我不犯人
係某啲人陰謀論 屌人老母先
王喜都有講紀律部隊宿舍唔係淨係住警察
咁多人講過入面係有其他部隊你地偏唔信
咁咪繼續將自己影響無辜嘅人依件事上面正當化
自問自己咁多個回應一個大話都冇講
事實上你地的確牽連到無辜嘅人依件事係無可否應
做消防辛辛苦苦返完一日工
到夜晚想一家開開心心食個飯都要俾你地班友照到club咁樣
你地自己將心比己諗吓住喺入面企同一陣綫嘅人會點諗
依家唔係我分化前綫嘅人
而係你地分化緊住紀律部隊宿舍嘅人
更甚係有份出嚟撚狗嘅黃大仙宿舍街坊

如果淨係得警察住叫警察宿舍就得啦
叫咩紀律部隊宿舍
你幾個中同老豆住消防局隔嚟代表全部消防員都住消防宿舍
都係嗰句 講乜都fact check 咗先唔該

點 咁你自己做清理門戶未 你咁清楚 你地去做囉
班狗咁撚串 以為自己休班冇人搞 我地咪做

咁啦，不如講出班狗係邊個單位

入面成班狗然後喺入面搞破壞送頭
咁做對五大訴求有冇幫助
咁咪愈幫愈忙
我唔係好戰份子呀
你咁咪搞到其他休班嘅紀律部隊
唔好覺得依件事唔需要民意嘅支持
搞嗰到住嘅人同元朗嗰啲有乜分別

你想我覆？
我答左你叫個一成問下邊撚個扔玻璃樽
佢地捉唔到 就我地來捉

Collateral damage
點都會有人犠牲

全狗

代佢地同你地講對唔住
唔好嬲左我地啦
我地仲好需要消防依個英雄盟友架

貼張證出黎咪信你囉
冇就收皮啦
影相證有幾難？ 唔係借都借唔到呀嘛？

咁比你內部自己捉 捉啦 好快手 下次應該唔止咁簡單
內部捉出黎又唔做 淨講

屌你老母叫你貼又唔撚貼
非常時期咁撚多分化post
點信得你過？
Point係有 但證明係邊？

問完有人俾到個滿意嘅答案就唔會有不合作運動啦
問完真係做嗰個認咗我叫你大佬又點話

佢講得出依句就知佢唔知依家宿舍點分

警犬掉催淚彈炸你宿舍唔見你燥？

姐係冇認 所以我地圍佢老母
十分合理

公道講句 掉野都唔一定係警察家屬
事實就係紀律部隊宿舍有野掉出黎
矛頭指向佢地都正常

老豆會俾先得
你會唔會無啦啦借張證俾人影
你地都可以prove我有冇講大話

弱智 我話係你扔玻璃樽呀
我冇證據 但你都要拎證據證明自己冇扔？

你蝗國人來？ 跟大陸制？

我同你講
我個日就親眼見住狗宿有人掉炮仗 玻璃樽
個度一二千個街坊食緊催淚彈
有老有少
狗宿高層有人搵強光照我地先
所以我地先照番佢 你應該屌個條仆街
仲有你班所謂鄰居特登走出來打人 屌人 拉街坊坐48個鍾 邊個無辜d
講無辜 我作為黃大仙街坊 先最有資格講
我依家遅少少返屋企 都驚比你所謂鄰居屈非法集結
如果影響到你一家 我同你屋企人講對唔住
希望佢明白邊個玩野先
不過你唔好唔記得 你班鄰居做左咁多野
一句對唔住 都無同街坊講過

個個屋苑都有屌我地死廢青
咁唔通你圍晒全部屋苑
你要圍就圍政府高官嘅屋啦

係 係圍曬 點撚樣？
唔撚得？

好撚威 講晒粗口就覺得自己啱
同鄉黑 黑警有乜分別

點解仲有人覺得大部分消防員係支持我地

唔支持搞宿舍 除非個間真係得狗 個到好多其他紀律部隊 好多都支持反送中 你咁樣夜晚搞9人真係會火都黎 無差別搞人宿舍同黑社會有咩分別

唔好話燈光唔係武器就冇事 d燥音同光加埋係好撚滋擾 想訓都訓唔到 所以係就要對準目標 唔好傷及無辜

冇 都話香港教我
誰大誰惡誰正確
圍撚完你屋企 有後果咩？

前線咩環境你都唔知
要張證又搵哂藉口咁 借張證都唔敢？
你真係垃圾黎

原來係樓主扔玻璃樽

我屌你老母

你自問
夜喇 收皮啦阿消防仔仔
差佬喺你樓下射催淚彈你唔鬧？
大是大非面前淨係識鬧手足
真係自己友就收聲啦
叫你老豆出嚟講啦
我fact check你係低層差佬家屬不過無證據
自問語氣都好好 自問無講大話
滿意未？駁我啦

消防仔仔？裙腳仔就真

大家都明不合作運動會影響民居
係咪鄰居係黑驚係我錯
扔野嘅人係我鄰居我都覺好羞恥
我代佢地講聲sorry
我知邊個照邊個扔我實屌到佢仆街
我覺得你地要花時間搞
就搞黑驚搞高官
唔係花時間搞啲手無寸鐵嘅居民
唔係得示威者係手無寸鐵
成日講咩你住嗰到就揾嗰啲扔野嘅仆街出嚟
俾我地找佢晦氣
我自己都係個學生哥
我有咁勁我叫晒班黑驚停用催淚彈和氣收場
叫埋班仆街鄰居懺悔啦

推比樓主睇
講無辜 未輪到樓主
有街坊比狗困左48小時 屈非法集結
你有冇幫d街坊出過聲 屌過狗
一影響到你少少 就衝出黎屌示威者

喂 你老豆唔借證俾你影你都喺屋企影張相嚟望下呀
定係又無啦啦唔會有人影屋企？
咁你唔好講fact check啦
林奠都自問問心無愧呀
你自問以為自己係邊個呀？

你老豆係正義就幫手起邊戶人掉玻璃樽啦屌你

屌大陸裝修唔撚見得人呀
Ip都唔洗check

隔離下邨陪你食彈唔無辜？
定係你又唔知啲催淚彈邊個掟？
知嘅唔落樓下找差佬晦氣叫佢懺悔？

fact check 咗先啦
我圖都擺咗警察宿舍同紀律部隊宿舍係兩樣野
係你地唔信
打橫嚟講你真係好威
你地唔講道理同黑驚有乜分別

On9

唔好再問佢拎證明
無意義
Focus 係件事上面

話咗我叫得郁就唔係學生哥
我知大家講道理先喺到同大家講
點知你地係淨係相信入面全部都係狗
咩無辜嘅人都冇
咁你地鐘意啦

阿學生哥呀 你讀到幾年級呀？
識唔識fact check呢個字點解？
見你用到ig睇波鞋應該用個Google translate都唔係好難啫
唔識就返學校問老師
老師唔識就問下爸爸
定係爸爸讀毅進唔熟英文呀？

消防支持我哋好似一向係我哋自己諗
我希望大家唔好FF太多

如果佢地手無寸鐵，就算係警察家屬都唔可以傷害

我叫你fact check 入面係咪淨係得狗住呀
check 到唔係就過主啦

紀律部隊宿社真係唔好搞，
諗下d消防，再諗下其他專業紀律部隊

學生哥
幫你開咗單機模式
玩少啲電話 專心讀書啦

屌 如果你唔肯定邊到係有狗 你就咪搞啦
你係唔係都9照 有無考慮有小朋友老人家
你講得依句都唔係人啦手足

Sorry，下次去油塘囉

屌你真係無腦 咁你屋企旁邊住左差佬
我放火燒你個層你有無問題呀 屌 用下腦啦

正視聽

Brother 我盡量cut 到唔露涵，依份係消防其中一份宿舍分配結果cut 出黎證明消防有睦鄰街單位。睦鄰街係差不多2011年開始由完全警察宿舍變做混合宿舍。原因係係豐盛街紀律部隊宿舍落成時，警察分配比其他部門多，產業處要求警察部把睦鄰街部分單位分返出黎俾其他部門。當中有消防海關老廉等，消防好似佔20幾個，其他就唔知啦。

好有意義wor
人地都未出聲 佢連住客都證明唔到 呀裙腳仔憑
咩代表佢地？
而且條友誠信都大打折扣啦 非常時期呀 點知佢係咪鬼？
核爆都唔割席呢？
利申 係另一條戰線 睇住呀伯比催淚整暈
如果你係冷氣軍師請你收聲
你要圖即刻比你

屌你班仆街 點解仲覺得無錯咁 又放火又掉野又照強光 屌你老母 手抱BB 小朋友環迴立體聲喊撚左成晚 各大遊行我都有出本身忍左佢都算 而家真係咁辛苦累積落嚟既野比落下個班玩撚死 睇完呢個post仲要一啲歉意都無

你唔知咪唔好掂囉 警局一定係有狗啦
你要吵咪去個到囉

有D消防藍到仆街背後仲要笑尻D口靚仔咁尊敬佢地

一個乜嘢證據都無嘅post都可以有咁多人支持割前線手足蓆

我正式宣布 爆咗玻璃嗰兩棟都係警察宿舍
已fact check 不過無證據
樓主喺嗰度住 叫佢影相出嚟證明我講大話啦
嚟啦 阿消防家屬 fact check我個fact check啦

樓主個point 係focus 自己住紀律部隊宿舍但唔係狗
但被示威者搞 受影響
覺得好委屈 好無辜

不過我覺得佢好自私
要講影響 唔係得樓主你
唔該你同你屋企人諗清楚
全部黃大仙街坊都受你鄰居滋擾
我d 鄰居都話班狗無人性
呀婆呀伯都照射彈
年輕人行街被屈非法集結
我成家因為班狗搞到行夜街 食個飯都唔敢
仲有你班鄰居唔係手無寸鐵既居民
報紙影哂 拿武器攻擊街坊

你第一個應該鬧唔係示威者
係個源頭 你班鄰居

精彩 又係住樓上？
請問講緊警察定示威者？
真係分唔到

你住幾樓
利申 我有hqac幫到你

影響到佢地 我覺得係要道歉既
不過我想同佢地講屌唔該唔好浄係屌示威者
佢地班鄰居應該更加需要屌

提提大家 一座中層唔係狗

［推爆佢］8月5日 9:52pm 粉嶺拿住錘仔打市民！

依家邊個屋企無受影響
你紀律部隊宿舍有特權

我可以幫手support 佢無講大話
況且果度唔係全狗人人都知
最多唔知邊層打邊層
你咁講難保你唔係有心煽風點火

怪你鄰居啦 關人撚事

樓主: 你會唔會無啦啦同人講住幾樓？
Fact check唔到呢度無消防住就過主啦

你哋都可以prove我有無講大話
不過我唔會prove我自己無講大話

利申 我住30樓 最鍾意無啦啦同人講自己住幾樓㗎喇

你影衰緊大家對勇武係一班勇敢有理想嘅年青人嘅理解

喂 support咗佢真係住嗰度先啦
Btw 歡迎你加入連登大家庭呀新會員

平民？唔記得佢地做過乜？

二座

我就係見佢語氣咁撚衰
Sor個ly 咪幫下佢

你應該Blame D警察
BLAME 佢地屋企
Blame 政府
Blame 林鄭
Blame 李家超
.
.
.

而唔係示威者 同居民

唔該你諗下，唔係得你係無辜
每一個企出嚟嘅都係無辜

年輕人有暑假放不得
上班一族辛苦返完工都仲要出嚟
家庭主婦除咗要識煮胡椒蟹，仲要學埋執摧淚彈

我無鬧黑警?
我真係唔覺得佢地有錯我唔會上街遊行示威
咁係咪代表我樓下嘅示威者完全冇錯
我何嘗唔係俾佢地滋擾
著黑衫俾狗望
行出屋苑俾班示威者指指點點
尋日仲衰
我街都冇得落
你諗吓屋企樓下俾人放火返到屋企俾人照足廿四小時
你會點諗

上下仲有海關等

前線見住個d已經唔係義士 係死士幾個單拖去反抗
狗屋高層好似玩cs咁追住佢地黎射
佢地好後生炸！
核彈都唔撚割

所以就怪示威者多過怪狗？

係咪要抱住生命危俾人火燒屋企俾人揾強光照眼

嘩 好權威 失覺哂
又大家又年青人咁多keyword

唔好意思 對前線勇武手足理解無變過
手足喺我心目中形象不容外人説三道四
強烈譴責部分會員有組織醜化勇武手足

樓主收撚左皮

人哋自問語氣好好呀 放過佢啦
他只是個學生哥呀

篤灰啦，咩門牌係狗屋?

你就收咗皮
上面有巴打prove咗入面有消防住啦
係你地唔睇唔理當冇到

而家全黃大仙一樣受影響
而原因就係因為呢兩座狗舍啲「紀律部隊」做埋啲冇紀律嘅行為

不合作運動— 每週罷買日

咁都可以顧下人架姐
be humble

樓主同樓主屋企人真係好自私，啲狗將TG射上去老人院，射去民居，你屋企人有無去屌班狗呀？有無企出黎話比人知呢件事係錯呀？
而家就係用我地唯一可以做到既方法去令到班狗同班狗既屋企人感受下同樣既痛苦，而且一日未搵到邊戶撚屌丟爆竹同玻璃瓶，一日都係得呢個方法去懲罰佢地，但係你反而將個罪名放係市民身上，話騷擾到你同你屋企人，你自己諗下講唔講得通啦。

去前線舉高雙手/坐低同警察講啦
Sir 顧下人啦 be humble please

樓主住大陸 ip都唔洗check

上面有巴打prove咗入面有警察住啦
但你prove唔到你喺入面住喎
係你唔睇唔理當無到

唔係話怪唔怪，但明知唔關佢地事同無必要都唔可以唔做？
示威者唔係惡成咁下話？
你做緊嘅野唔合理就可怪林鄭一樣可以怪架啦
警犬就係錯在以為佢地所謂嘅治安大晒先搞成咁呀

都係個句
道歉都唔做就收皮啦
明明你地自己做錯先反而怪我地示威者同其他黃大仙居民？你冇撚嘢呀？

樓主根本自撚私
又唔諗人地點解咁做
明明開頭冇人搞 唔係班撚樣冇啦啦飛野落黎 又打人 有鬼人得閒搞你

認真 我覺得真係要同樓主道歉
佢真係受影響
大家下次槍頭對番正 玩狗屋only
唔好比人口實

提供資料啦

完全本末倒置
同黑警一樣

你都痴線人地住係入面嘅出黎講番唔好咁做又變左醜化？
我唔想你地咁樣醜化左前線咋醒未呀

影證據啦

你個單位貼左我係消防出黎

大家咪識迴避

不要你證明咗手足搞嗰幾户真係唔關佢哋事先
我哋再返嚟討論下有無必要呀 好嗎？

呢兩座狗舍派人道歉先啦

住得紀律部隊宿舍 紀律部隊有咩問題 係咪共同承受後果
依家香港有問題 住公屋 樓下食左百幾粒彈
係咪要搵示威者算數
當警察要定個戰場係果度果陣時 就無考慮你講既因素
佢地依家十八區處處當戰場開戰
完全無考慮居民狀況
請你搞清楚
無警察既時候 係和平有秩序既活動

紀律部隊宿舍真係唔等於警察宿舍
可唔可以唔好因為自己唔知而死屈人地錯？

佢up自己住入面咋

好 兄弟爬山 各自努力
支持你同樓主道歉
更加支持你下支槍頭對返正 玩狗屋only

講到呢到樓主縮番入老母個閪度
又話我地唔講道理架喇
駁都駁唔到

好簡單 證據呢

狗舍道歉先 唔該

供出狗位咪得 都唔想傷及無辜

你都痴線我住喺入面嘅出嚟講返支持咁做又變咗醜化？
我唔想你咁樣醜化咗支持者咋醒未呀

樓主開埋樓層你都死屌係假啦，我唔知你憑乜咁肯定，我都一路有講二座係全狗，你咪一樣照屈，呢幾日已經好多個post講黃大仙係紀律部隊宿舍，唔係警察宿舍，連full list都有，你係都要話晒果啲係錯你係岩，你同無腦藍絲無分別

以後唔好搞黃大仙宿舍啦

十個post都有啦，你惡晒，你先岩

佢肯定d咩
你up乜鳩？要資料就屈？

？

比條link黎啦 link入面冇營養既開一千個都得啦p牌仔
屌你老母懂不懂規矩？

雖然黃大仙個2座肯定係有入境,海關同懲教但肯定無消防消防宿舍係消防局隔離,樓主真係住比人搞個兩座既咪影張相上黎做証據囉

我哋唔惡唔惡
最衰又無人證明到手足搞嗰兩座唔係警察宿舍啦
我哋唔啱我哋唔啱

惡極都唔夠學生哥同P牌惡 你哋啱

我屈你乜撚
叫你提供詳細d資料 等手足唔好亂黎咋
我夠可以話18 19 20係住狗

所以佢應該屌緊自己無腦

樓主似狗 想人唔搞就真

我係前兩post 講左同一番說話
我同樓主道左歉
但叫樓主 唔好唔記得佢班鄰居
一次道歉都冇講過

我希望佢哋道歉先
佢哋行為危害黃大仙居民性命呀

嘩見到有條link諗住有哂fact check有哂support
㩒入去原來又係牛騎b你開㗎？
仲要咪料都無要你自己推足咁耐
真係辛苦哂

呢個post某幾個人比要怪就怪你著黑衫更痴線，自己盲動屈到前線就係咁惡咁，喂，前線唔係咁囉！差佬都係咁架咋，警察做野咪惡晒囉，死話無做錯咪成隊錯晒囉，你呢啲行為係保住前線不被抹黑定係整黑緊前線呀，收斂少少啦

我屌你地老母真係全撚部都冇腦
消防揀宿舍唔係話你要嗰區邊度就比你

警渣做咩就一定要跟哂？法律唔撚治嘅我地先要岀手
佢地無差別呢方面都照做嘅話根本對象錯撚哂

有直播嘅片可以搵返係邊戶掉，因為個日掉完下面已經拎LASER照撚住係個戶，無得佢唔認

我而家要求佢地道歉啫 乜嘢都唔做
道歉咗可以保護佢地自己
而家淨係要求人單方面停火？唔係呀？

照到佢地我會講sorry
但係都要繼續
黑警唔可以放過

推推

搬

好住唔住揀賊屋住

咪就係我知嘅野同樓主吻合所以睇唔過眼囉惡爺

有無人知佢講緊乜？
見阿牛騎兄自稱中坑又稱乎前線做年青人
咁大家舉得我呢啲痴線行為係核彈都唔割前線手足定整黑緊前線呢？
利申 唔知係咪有代溝 淨係睇得明最後兩句
明明我出到嚟平時見啲中年手足同銀髮族都唔係咁講嘢好好溝通㗎
對唔住呀牛騎兄 我一個學生哥真係睇唔明呀

你個單方面唔係指黑警對示威者呀，係指其他無辜人士同示威者呀

住成10幾樓又爆唔到你屋企
話自己住係個到圖又無張
唔係話唔想信你
係你唔可信
你出張圖fc吓應該唔難
唔好話巴打們唔幫你

你知嘅嘢同樓主吻合到大家都無證據？
唔好咁嬲啦牛騎叔叔 你一把年紀都仲要開個紅字ac
我無惡呀 自問語氣都好好
樣樣嘢睇唔過眼好難喺香港生存㗎
你做咗咁多年人都唔識？

我平時見啲學生都唔係講要怪就怪佢鄰居呢啲說話
平時見果啲見倒要怪就怪佢去左示威者果啲老弱都會出手照顧

有朋友住黃大仙唐樓都俾人照到嚇親，望出窗都唔敢
利申：佢都係淺黃

貼張黑警死全家係窗口咪知你唔係警犬唔照你囉

屌9差佬啊嘛
佢依法辦事咪得囉
如果差佬正正常常
邊撚個會搞9佢啊
唔搞9佢就唔會搞9你
你叫得郁咁多人唔做咩
但你可以屌9班差佬 濫權濫捕
大條道理屌9班差佬 你屌市民托啊
再講啊 你對市民覆到桌咩 咁撚疊馬
但差佬你屌唔哂咩

係支持就爽手落樓一齊照黑警啦，下面照你果d手足又有覺好訓咩。

所以真係要道歉一次

又睇唔明有無人明？
我無講要怪就怪佢鄰居呢啲說話呀
定係你碌返上去望真啲？
我叫樓主同你證明手足搞嗰兩座係搞錯人咋
你又support佢真係喺裡面住
佢又support你知佢喺裡面住
佢消防爸爸又唔出嚟教訓下我哋
咁咪問下你兩個有無證據support到對方囉
明嗎？叔叔

要怪就怪佢地住果個宿舍，ok, 咁你先滿意？
我唔知有幾語氣好好喇
咁多人咁講你係要唔信又唔見得fc左紀律部隊宿舍唔同狗屋，你就當舉証責任喺無辜嘅人身上啦

或者要咁講,
乖乖地合作咪幾好
開個TG,自動上繳犬室號碼
咁咪大家happy

sorry 囉 一係咁 非狗起個窗寫住黑警死全家咪唔照你囉

俾料保平安

呢幢九成係警察，非警察嘅十隻手指數得哂

利申一：收風，未fc
利申二：現職紀律部隊文職

只要樓主show 地址証明/消防證件，我都可show 証件

9up當秘級啊？
人地問你你剩識屌老母
咩證據都無點信你啊 鬼

語氣唔好咩？我學樓主自問好好㗎咋
我無怪佢哋住嗰個宿舍喎
ok？你滿意？
你都唔見得有fc咗手足搞嗰兩座唔係狗屋就話唔應該搞搞得唔啱呀
咁你當個舉證責任喺手足身上啦

巴打唔好理佢啦 由佢9up 等個post沉
9唔搭8 等佢玩單機啦

住係犬舍入面叫佢貼黑警死全家佢地咪會比狗咬死

黃大仙紀律部隊宿舍本身係起俾狗，後來調左幾層出黎俾其他，樓主知嘅係16定17-19，我知嘅係中層，下下有文獻俾你fc? 話句百分百係事實嘅“唔係全部都係狗”都俾你屌算唔算好學？同要人舉証地球係圓俾你聽一樣咁搞笑
佢地派左黎呢度唔係一時三刻話調就調，上上下下都係會掉炮仗嘅黑警，你叫作為無辜嘅佢地自開身份貼窗保平安唔惡？
好老實講你連唔係全部係狗都聽唔入耳，都無謂講明知唔係全狗用咩方式搞前線決定喇

唔係呀 我打邊爐等緊水滾無嘢做呀
難得有叔叔袋錢落我袋唔好蝕呀嘛

證明左真係住果度先啦
9up冇成本

好老實講我無話過唔係全狗
我係問你哋知咁多有無證明
你就答我唔係下下有文獻
即我哋無證據就係我哋推個舉證責任俾你
你哋無證據就我惡爺
樓主語氣就無問題
我稱呼你叔叔你叫我惡爺就我語氣差
其實呢 警署裡面都唔係全犬㗎
咁我哋搞唔搞得㗎？會唔會俾你鬧㗎？

禍不及鄰居

我地唔需要製造更多敵人
反而需要更多盟友

記住文宣好重要, 而勇武前線請諗下文宣保唔保到你所做的行動

你係窗到貼"我是消防"囉

保？
而家有話唔道歉咩？
你叫我道歉都要攞證據證明我做錯先得㗎
無上過前線 未見過前線手足同人沙冧？
我識嘅前線全部有錯就認
不割蓆唔係要人保
不割蓆係佢做錯我唔會怪佢而係陪佢一齊道歉

曲線我就玩完
樓主同樓上幾隻分化狗睇清楚
你有真憑實據就拎出嚟證明手足搞錯人
自己住邊都唔敢證明就同我收聲
濫用fact check字眼
無證據視為分化帶風向你哋唔撚知？
第一日上連登呀？
學下點講嘢先嚟同我玩呢套啦柒頭

DLLM 啲狗無差別
我哋又要無差別啊
人畜有別 我哋有人性㗎

唔係道歉, 係正名, 要群眾跟到

群眾跟唔到, 佢地就可能會割(或者割既壓力越黎越大)

另外我好少會用對錯去睇一件事, 我會用效益

保 = COVER

文宣COVER唔到, 就會易被人攻擊

咁就記住 係班警察玩鳩你哋

不如你追追post睇下樓主同樓上條p牌講乜鳩先啦智者

問心嗰句 唔覺得你講嘅嘢有錯
只係覺得無需要咁離地咁分黨派
咩諗下文宣保唔保到
唔好淨係講宿舍呢件事
人誰無錯呀？
勇武手足如果有錯 文宣手盡力幫手補鑊
就係不割蓆坐埋一條船
但你話做之前要諗文宣保唔保到先做
就係感情勒索

我自問睇見前線手足做嘢就覺得有激勵到士氣
唔係個個人都要靜靜企喺到等人射彈㗎
樣樣嘢都有利有弊
講民意講群眾割唔割壓力大唔大
武力升級唔係一步一步逐漸行出嚟咩
調返轉唔可以係手足帶頭俾大家慢慢習慣咩
我都唔係非黑即白講緊你所謂嘅對錯
呢個post我所講嘅都係唔好俾人帶風向
佢哋有證據嘅 我道歉 係我肯陪手足一齊負責任
唔好無證無據話鳩手足錯割鳩佢哋
身體力行齊上齊落 咁又係咪效益呀？

其實冇人知樓主老豆係咪真係住入面 或者係咪消防

唔係情感勒索，係要諗多樣，諗埋後面果班(思想)行得好慢既人跟唔跟到

我明白企得前線/支援組既人係好投入個運動，比其他人諗得更多，行得更快，如果同後面果班有距離，就好易被政府針對攻擊

呢個亦係文宣要做既野，要大多數人都係肩貼肩令政府無得分割，每次運動大多數人都會有動力出黎

PS. 香港法律系統係判唔到太多人坐監，如果有5千人被暴動罪，到時釋放義士會無條件達成

宣傳返我個post

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理

CLS.......乜L 邏輯

好快同差佬冇分別，睇下邊一邊搞出第一條人命先，都話兩邊都癲左係冇錯，人地就係想你忍唔住手。
邊個知道自己隔離鄰舍係差佬就唔好搞人啦，尤其係半夜三間唔好搞人地門鐘，人地會精神分裂架。

消字係無菇嘅。

知唔知點解搞到紀律部隊宿舍！？
第一晚黃大仙
本來一直無騷擾過紀律部隊宿舍
雙方對峙
係突然有啲宿舍友衝出嚟無差別打人
俾人打果個唔係勇武
唔係黑色衫 係街坊中佬咋
無啦啦俾宿舍人衝出嚟打
連眼鏡都跌埋爆埋

係人都嬲
成班街坊過嚟屌 (都無入你私人範圍)

轉頭你好鄰居掟水袋
玻璃樽
最後掟煙花
有乜法子唔嬲

然後演變成星期一嘅破壞

怪
只怪你啲衝動鄰居

雙方係指街坊同警方

大家都好嬲
我明喎
但係我地唔係要同溫層明呀

講明禍及家人，消防有無企過出黎表態呀屌你老母

要記住一句說話
沒有暴徒，只有暴政

發生左啲事影響到你自己就叫人唔好做的話，你同嗰啲搭唔到地鐵就屌班前線攪事嘅藍絲有乜撚野分別呀?